招巴打一齊Working Holiday（Australia)

打算兩年後去
小弟今年19歲 希望同行既唔好太大個 19-23歲到
有興趣留tg慢慢傾
限巴打

而家無咩人去澳洲啦
差不多廿%稅 工又難搵

兩年後先黎屎都冇得你食呀

兩年後
利申 7月去有冇人傾下

兩年後仲有冇得去都成問題

我都係喎
巴打留底tg